{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1018233568/wabamotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925653966&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000746982&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220830951&selectedRatePlan=292126794&expediaPropertyId=31788549&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와바 클래식"
    },
    "text": "ワバクラシックは広安里海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置するホテルです。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。 また、海雲台海水浴場とロッテ百貨店釜山本店からそれぞれ3.5kmと8.6km離れています。 ホテルは計21の客室で構成されており、チェックインは19:00から23:30まで可能です(レイトチェックインは客室の利用状況によって異なる場合があります)。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満20歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットと一緒にお連れいただけます。ペットのための餌/水入れを使用することもできます。 客室内では無料WiFiを提供し、駐車は施設内でセルフ駐車としてご利用いただけます。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ワバクラシックは広安里海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場とロッテ百貨店釜山本店が近くにあります。海雲台海水浴場までは3.5km、ロッテ百貨店釜山本店までは8.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から23:30まで可能です。レイトチェックインは客室の利用状況によって異なる場合があります。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますので、到着時にフロントデスクのスタッフが詳細をお伝えいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "年齢制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは満20歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にお連れいただけます。ペットのための餌/水入れを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "客室内でWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内でセルフ駐車としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 512
    }
}